招結他手 識執歌 識小小樂理 夾六日 玩jpop 唔大過24歲

招結他手 識執歌 識小小樂理 夾六日 玩jpop 唔大過24歲
有興趣TG傾 :

夾六/日

pushhh

再pushhh 求結他

Jpop 麻麻

鍾意開咩

呢年都學緊jazz 但冇咩機會比新手jazz guitar 有隊regular 既band夾 又同唔到班大師jam 好孤獨